[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3138)

都冇人

All in 就唔好啦
櫻花盤可以try try
- 櫻花戰意實高，今場非勝不可
- 東京作客質素
臭腳、西花、維他奶都贏唔到

# 理論上主有平手係值得玩下既

呢個group係咩group

西鑽角細 全北角大

叫雞group

我個人channel

收皮啦

半0全4屌你咩

今日諗條6:00 5x1出黎先

買親東京都輸
諗唔到其他理由唔買佢對家

fc東京角大咁快落到去1.95

依家馬會西花平手有1.8水
仲高過外圍
出面開始轉平半

大阪櫻花 對 FC東京
主 2.38
和 3.05
客 2.68

買盤不如直插主贏

廢車東京2串1
Anyone?

開唔出

uncle bill都咁講 柯煙

今晚買全北串櫻花串北海道3串1

我覺得廢車+臭腳 大波 2x1應該掂

澳門都落到1.72水
馬會仲有1.8

訓醒一睇 牙買加收皮

等你出馬水

洪都拉斯派彩未

ok 撞你

你老母

洪都拉斯-1 6.7

又中

hi

洪都派彩未

全北讓半一會唔會太深？

買全大穩d

All in全北定蔚山

庫拉索+1x洪都大波

派未？

嘩 東京角大仲俾得多水過上輪

主盤日?
廢車 櫻花 現代

我身邊好多人allin東京

彪析出櫻花 一齊買？

asw又祝福人

尋日唔知邊個提一提，我咪覆佢，買得la，我都買左500玩下

上輪幾角？

全部爐死清光
佢keep住燈
見有ching連羊就祝福
呢d人真係

準備坐監啦死監等

12
不過今次返到客場 俾高啲水都合理

歡迎

我all in 2x1 角大算

意女有無gun？

你叫得輸就要買了

冇 跟左大波

ok

狙撚完未呀 屌你老母臭閪

Yy買唔買西花

都要你長輸先有位比我入

no my Lo4buy =ball post asw.. gdluck

冇贏冇輸

精留水日日輸你唔撚jer佢?

佢條撚樣串飛咪又係輸 佢串咁多見佢贏過一條
展根本佢係燈閪

ur lo4 wont buy becoz he trusts billsick

billsick近排戰績幾好

兩個和氣生財

柒頭yy淨係識jer人 你d串飛咪又係輸 收爹啦

Who is finished

....
竟然

咁櫻花輸左唔好再賴佢啦

佢唔搞尻我我做咩會搞尻佢

冷靜
槍口對外

屌你改名以為你潛水

我買你對家收幾皮個陣未訓醒？

我可能唔買櫻花/skip
西花=西賤=西鑽
見佢上場正氣 今場買佢佢會閪
呢個定律

下條飛咪又係輸返

賭錢揾燈要教？

潛now win more

贏一場錢就咁撚串 d串飛輸返都補唔返

Fuck you

淆底輸錢就躝啦

樓主弱智

U sin係

鑊尻鑊都黎搞尻人 精留水 我曼手足luke shaw冇人提 屌你老母啦

....慘
yytellmeyy

係時候搵野懶下 你開post累人輸錢

改左陪名就唔認得你咩

希望你唔好再害人
入親都見你屌豬個隊

同反摩同路可以入定錢

冇撚追post咪撚出聲 冇贏冇輸sorry
咁你幾時帶領手足出黎贏錢呀大神

見你又嬲到打錯字就爽

貼下你d串隊先講啦
串親 9成輸

我得閒咪應下你條傻尻囉 改名做咩? 串飛輸得多改名轉運呀?

Fc 東京［0］
現代 ［-1］
Sp [+0.5/+1]
盤田［+1］
成功丸［+1］

全中頭10抽2 派188，抽3含

支持yy神帶領贏錢 你咁撚勁咪叫人贏錢先俾入波po囉

lm

今晚再撚你
無人悶

188+含ok?

lm

屌 我見親你d串飛似之後叫波 又咩xxxx全格派錢 結果斷1都好笑
話人燈同時唔望下自己輸幾多 串飛燈閪

成功丸+1 !?

唔好講咁多，反摩同yy一人出一條6點-7點6x1過關
Side bet$500 邊個中得多

6點3 應該屌緊反cup/追和了

係

放心 完場贏錢上水先 佢就會收皮

我

....最緊要你開心

東京角大
全北,大阪大波
櫻花直插客

我唔似d人咁中意一條飛串 又要唔中 見唔中搵同路懶燈 明明人地咁撚岩買中 水又冇出 冇爐都冇開

你呀 串飛燈閪

你估咁易全下盤咩

唔易如果唔係點會只買300

d on9仔串飛成日輸錢 唔計 人地輸錢就狂jer

300派俾手足好過啦

I always lose sad..
I win 100k one 1day where r u..

no ball diu boring

你兩個屌鬼 好撚過癮

找數yy

lose哂
poor

你贏錢關我撚事咩 你jer尻我都係輸個陣jer 反之亦然 我依家jer你串飛串10條 起碼輸8條 我就係jer你8條

Yy敢唔敢出6x1同反摩私片

大家開開心心屌波算啦

結婚未

...vs light west no interest

冇興趣拎錢同d on9癲 佢中意輸錢jer 贏佢又潛 我依家都係咁jer尻佢 串飛燈閪

有返yy 上盤要了

學你輸唔起咩
單頭每日8成炒

扮咩 串飛燈閪
即係好似有d傻尻認叻 射10球波先中1球就話自己準

don't say $$LA no interest say wif u
say 命中

見你上腦就happy..

有無得諗

car

你都弱智 得啦jer親輸個d
見到你大注串飛斷1 好撚正
串飛燈閪

上連登咁認真做咩
你中意狙我咪陪你囉 串飛燈閪

yy蛇6點有咩串飛貼士 想睇你派到錢

俾馬會

....say to u la..

太古你班撚樣喺度做咩？

u guys?
不割席

串飛未呀 大神

輸唒無錢串

燈閪係咁

YY終於上返水
等咗好耐

billsick完都仲咁多人買東京

支持

billsick 櫻花

淨係含ok了 lm

dodo打牌未

又5叫

頭2場半和

櫻花轉埋平半

櫻花轉左平半...係時候放棄買客直插主...已入手

呢個月輸20k 想5k一條2串1追番

櫻花倒水

仲繼續倒緊

走人200？

FS巴今晚有咩水？

... 做咩事

無計啦
馬會送錢唔通唔要咩

等陣600

平手客想4

平半仲高水

櫻花

👍🏻

我了

河床

造熱到咁 買左櫻花平手想跳船

12m

TG

2個鐘前閪花明明仲係平手高水

哇 屌，一陣冇睇個盤 閪花轉盤仲要咁低水
早知平手盤果陣all in

愈回愈愛
一哥超高水受讓

西花又大船

西花落咁重飛反而驚驚地

咪搞我東京啦屌

對左

依家就算啦
平手盤先抵買
度馬仲實際

我明-20k，響起買入訊息了

好少見落得咁急，平手變到半一

未開波就反手

來吧

你係馬？

好憎佢 每次買細波比佢Gel到上天

反手gel ma，懂不懂

my Lo4正手gel

wait u water

係 想比你騎

琴晚下盤比佢gel到變上盤
反手撚好撚煩 驚輸就咪賭啦
日日反手見到都煩

buy rubbish Car la
Korea>china

今日啲亞冠主客客主串曬佢 咁撚鐘意cup

不了

ur lo4 want car wo

he no$$la

sp? China dog..

做咩 靴仔同yy又大戰

40蚊變8千幾

wait him 比料
見佢diu ball好舒服

為下大家開心 呢注幫大家買
中左抽一個派2000 共有全部捐入慈善機構

我見你回左佢ok 佢就開始發癲

技術分析：

大阪櫻花已出現久違的「大陰燭」形態
基本上呢d 係100% 主盤開出

買櫻花了

Lm

留名

而加要lm者無得抽

me

Cd rom係唔會派的

LM

....

Gchi

而加留名係無得抽
唔派CD ROM

ho好玩

唉,仆街啦屌

有冇得解釋下

Luke Shaw 去咗邊？

gun我明對家

2:1ft dllm 半一山g

閪花憑咩讓半一

ok
@反摩

U manage his money
Really married?

強隊

Same

Tokyo not full team

bill sick大陰蠋

gun了

西花直屌主勝 半1似半格餵狗

岩岩留左名果d唔會抽你 記名會

呢到係咪有串飛神人 想跟

支持唔派捐哂佢

大阪櫻花有無出恩尼斯達？

西花強陣

唔準你再撚靴仔
佢只無係記性
唔記得左果時佢不停針
針到比mark低佢既連輸紀綠
之後話要退出波post
但過一日就扮無野
改左個名以為無人認得既
從而可以同一班手足一齊屌波

#35191
係你啦屌

he rubbish daydaylose still bet..

我明廢車9.5小
臭腳9.5大

決定all in 廢車角大

西花必勝！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你早知琴晚買定西花
平手變半一

on9改名

垃圾盃唔玩了
尼日半大

請留意靴仔又改左名
好似叫so b

早知買櫻花主勝唔買平手盤

抽我pls 中左cancer就死

學你 串飛燈閪

#35191

又改名了

佢真係以為無人知架

lm等睇三賤劇本

weekend 我save左你contact

你都on9 肥lin

cls

改乜名始終都係on9仔 唔會改變

係買都買女人半大啦
非洲雞好難半大

u too la 仲有冇課金俾jessica

你真人識？

唔叫？

大阪櫻花 近 10 場, 勝出 7 場, 平局 1 場, 輸 2 場, 勝率 70.0%, 贏盤率 77.8%, 大球率(>2.5) 40.0%, 單率 70.0%

冇吹水

有

出埋villa

sor angela先岩

lm fs

傻鳩靴場場單頭輸都好意思串鳩人過關輸
柒到

由你個燈西話我on9 就知我唔係on9了
你同蕭生一樣勁

生癌仲係度做職乞

wt cancer....

你又jer? 唔怕比人屌老母？

做咩姐 賭仔輸錢又搵人懶
冇錢課俾技師?

有無人想我出水？

中我既話拎去捐埋

屌老母好閒姐
見到佢比人講兩句咁認真上哂腦都值回票價

針 未睇到就l左m

respect la he say he like lose$

以上留名既不會抽

Fs復出？

你講呢d對我無咩意思

反摩你係咪弱智架

得閒咪屌你老母囉 上連登認真做咩 人人都9up 我咪屌下你老母

走啦拿蛇

無 好細住玩

全部l曬m 連登大船又針

趕得切

見過佢係深水埗玩波渣

典解波po日日內戰？

In HERJAI we trust

唔內戰波動po就會4

收到wind 你琴日都輸錢

連登大船全北定SP

兄弟爬山
各有各做
不割席

無錢到要問人拎返一魚

你索左野？我沉日冇賭喎

fs之前針個啲有無追返 據聞你呢兩個月贏好多

哎呀咁慘 一間買對家咪贏

比多次機會力架

又有交打

真係好On9呀

都有道理既
咁小妹都係返去支持我明了
打打殺殺唔適合小妹

你似識真人

你真係失憶架喎

自己輸錢又唔計

乜反摩係靴仔咩 唔係兩個人黎架咩

點解無人幫反摩 圍嘔一面倒唔好睇牙

我都似識佢真人

反摩考到海關未
見你入tg group比人抽到乾

下 你唔知？ 佢又改左名啦 叫人so b 啦

你問返靴

u go Google 靴仔21

靴仔全名係咩 有無人記得

無乜點玩
亂買下

過多幾個月會叫反蘇大將軍

搵人過去平衡下戰力啦

你去幫佢

上連登咁認真做咩

no ball diu boring u help him OK?

你之前十皮都係亂玩 而家買得一皮真係超級亂玩。。。

係架 乜都買下

摩 我幫你頂住佢地
你地咪撚再Jer佢啦屌

我決定撐靴返y了

你係冇認真就唔洗比人撚狗啦
btw考到海關未

一語中的 擺明見有波 求其買高水

冇

關你撚事咩 站在道德高地做乜尻姐 你咪係賭仔

今晚有馬仔

屌你老母

出水未？

撚返你都ok

你派過我點會反你牙

跟串飛大神

潛到半埸睇佢diu ball sin gdbye

唔好理佢地啦

屌你 下下上波post都見你叫反cup
唔知係咪假膠啦
啲人講幾句話你燈笑下姐 做咩起晒鋼
小星星都俾人笑左年幾
peace

隨時歡迎

點解咁多人反你架

關你能事咩 收聲啦

佢比人話燈咗好耐場場叫反cup

中學比人恰果d都係咁
d人知佢唔玩得會更加玩鳩佢

我冇嬲 大家中意9up咪笑下囉 你睇yy 笑尻佢串飛斷都冇野

Japan又起晒鋼

咪能開post啦 全個post都俾你整到黑晒

大絕
退出波post 1日後又上番

講還講咪撚講我老死星星

河床12m

@智慧齒

#星之力

I'm light west

搞撚到我曼手足碌梳潛水 成日笑人輸錢 輸到人地潛

佢唔覺自己個態度西架

出水先
1.廢car
2.西花
3.札幌

咪撚私食

佢tg我話上緊嚟貼事後飛，你地小心

又係你又食花生

頂 反摩做咩改名

(傻閪)

差唔多啦 50步笑百步

佢忙於政事.. miss him

求水

事後智慧狗

仲有其他場次彪sick？

因為daddy都唔教我曼唔反了

星星不知幾好脾氣
唔準拉埋一齊講

Me

西花個9.5角大係咁落飛開梗？

出撚咗啦dllm 又唔跟

反摩出唒煙
why too easy angry

又拉人落水？ 你話佢真曼手足但都要屌佢老母

冇嬲 你悶我都悶

出嚟啦智慧齒

落飛就贏我啊婆都識買

yy派 大戰 反摩派

冇啦
今晚去賭馬
但我賭馬一向燈燈地
唔出水啦

再jer戒賭架喇

又jer

打和Super ok?

出啦屌你

有冇心水

珍？

有水馬post 出

Lm加跟

走數大戰燈西

賭仔不嬲無波屌就屌人 良好文化
我隻狗Tiffanytoto櫻茶呢？

你又做咩正義撚
佢都屌尻返我 又衝出黎柒

搵到場派錢波
想知再講

講真野都叫jer?

想屌你

allin現代盤

依隻真係傻系黎

介馬喇
熱w都難中

汽車定上海?

樓主大晒，你地全部收聲

好煩 唔好嘈啦

收嗲啦臭g

報假狗

戒左70個7次仲係度

智慧齒做咩改名

我屌你老母丫

紅字 Size6 要我教你?

好耐無見
之前佢派我500

有兩個蛋散中意做正義撚加口
我同yy 互jer下又唔得

智慧齒改名做安曼 捉撚到

邊撚個智慧齒呀 咪提個燈閪啦

狗識派錢

平注買冷馬wp啦
熱馬我買$10 win 燈死佢過下癮算

無波屌

智蛇

收皮未

不如調返轉 靴講咩都唔好應佢機 佢仲無癮
因為佢都無其他野做 一日係波post搵存在感

星之力 我屌你老母

心地唔好

我維持秩序中

以為自己who?

河床12M 我屌你老母

你老母做風紀 想比人打？

Lm fs巴

6關過哂頭20抽1派5舊 抽2叫老雞

風紀

講到我撩人先咁

你走啦河床12m

tamjai

冇糧出都做 真漢子
我劈咗炮好耐

你收收皮啦

做咩無啦啦貼條撚樣出嚟

你食屎啦新會員

星之力=河床12碼=雞蟲=走手足200蚊數

全白。。。。

你含撚啦 新你媽

笑你老鼠咩死黑狗

借200 衰過我唔派

唔好推啦

傻9

你老母 你琴日買中國妓女 今日買咩？

又嘈交

想佢出水

走數狗衰過燈閪啦

明神出水了

波台三大仆街
yytellmeyyy=finished
Twice_Sana=supreme
星之力=河床12m

新會然

收皮先啦 學人做風紀

一早跟實了
手足吵緊架我就發大財

有冇得睇

屌 咪jer la

我老4yy冇走數 佢有找

第一個agree push

小朋友偷老豆acc賭波就收皮啦

你贏就有人乞錢

屌你老母，漏撚左13哥

屌
冇波賭個Post 都可以推得咁快

又唔係咁講..
見到佢叫反cup同路可以度下埸

今日想復出

你老母番去小學做風紀先啦

公平咩

彪析多d 冇你有方向

on9

又係你
一齊賭少少

你出水即跟

Lm 只要老雞

全北12m！

見到你咪出水。。

嘩 好耐冇見 以為你針左

我懷疑你弱智

等緊你出水

我無cap 4-5月左右

個排買乜輸乜 痴左線 休息好耐了

十三=專叫老雞 比我捉到

仆街好能gay

等你派我等左半年了

welcome back

其實佢而加係咩名
借人200走

出水未 派我

西花升到讓半一

點解sana 係supremesource呢

你直頭弱智啦

see me
中撚過80倍cup個個黎lm
同派過墨假客主錢
輸幾注就係咁笑
但之後冇咩中過大錢

陣間

屌唔好提on9 睇我tg

青好似好憎佢

咁你派我未又走我數

Fs巴有冇水

超級我

你真係傻傻地

笑4 借人200走佬

no one know la haha

Super me la dllm

哇，健三呀好耐無見呢個名

屌你老母，買撚左印尼超好撚驚

樓主叫雞比人捉到 默哀

哦 屌 原來講緊tg icon我以為講緊另一個username

好耐咩

Dodo出乜我買乜

佢燈到仆街

個個supreme on9

keep咁耐

對上一次見你係英超

樓主係差佬

樓主係狗

北海道fg

唔淮再推

超級我Yo

跟dodo

佢而加改左咩名

樓主打人

輕輕一推

佢地話係改左做星之力

169006

2month why又賭番
唔賭個人都精神d

咁都jer

200都走要死全家

樓主jer

賭最弊係:
贏錢就精神
輸錢就變瘟神

ifbbpro 以前叫咩名 見都未見過
jer我拿狗咩心態

等200開飯

留意到星之力潛左

你長期精神

米jer我星巴啦dllm

對唔住大神好小出聲

拿蛇出水未

你咪撚再開post 啦 黑住晒

笑左

係你啦

Agree

星之力咪河床12m

Real?

ASW要蔚山

嗰200係我入嘅 人都係我釣嘅 有咩問我啦

Fc東京 禁屌

你覺得邊個巴打再似佢

佢24小時職乞黎架

失業丫屌你老母系

西花轉盤

cancer bro呢

星之力

做職乞

隻狗終於收嗲

乞緊 yy走數 話poor

發覺手足好好人

經過一番精心嘅細選
終於度左條4x5 準備起機

Twice_Sana

拿狗型能到

星之力

9up 最近少mon po冇乜點留意

走到名都改埋

笑死

抵啦

log-in 12m ac see eng ac name
then in star ac see ac name thats ok
seesee what eng Nick name

求開心share

驚驚 係唔係到？ 做乜del左tg
前排發生左好多事 無咩心情理賭球啲野

yy up mud9

真係咁啱見到你地講 咁耐都仲有人推

hello

Hi dodo 好耐無見

大dodo都上水jer

forgot JC PW find ac name
star asc is 40 begin
cant hit chinese now

其實波po啲人係咪全部賭撚到傻晒？

OK confirm star=12m

好人有jer用咩咪俾人呃 btw呢度仲有巴打借咗我錢走咗數 不過唔爆咁多嘢 知佢仲有賭 佢自重啦

貼事前飛會針

yes win $no need 9up go call g ing

hi你

want borrow 500

calling

無jer我和平使者

I got cancer

Hi remember me?

JER HIM LA

笑唔笑呀

你大戶串飛狂借乜春

dllm 智狗

有有手足可以借200蚊來叫雞

冇錢借了

BTW want know who
want laugh

拿蛇點會唔識

@bestleftbackpl

賭球未

200叫咩雞?50歲老雞驅風?

未到必要時唔爆啦

Luke Shaw！！！！！上水了！！！！！！

拿蛇

Hi bro

賭你老母 你買咩講定啦

Lm贏硬了

惡到

想睇你兩個同路

呢個我知 佢地9up

同路左兩日啦 輸鳩哂

廟街企街

屌你派我未

曹操

曹操有adhd

其實jer完我未

#110 ky

我手足曹操

what is adhd

復出啦你

Attention deficit hyperactive disorder(adhd)

上海性伴女 3鬼正選

BTW.. Ky 比人屌

你呃手足200大家都未block你

全黑

充滿回憶 屌 仲係到賭緊

東京多後備？

10年前高登已見佢

Ky媽

智慧齒條撚樣同我出黎！

9號鬼後備

同女行街 轉頭上水

點撚樣

你個爐放棄了？

冇人出水點賭呀

6點6串1大家點睇

星之力屌你老母

6點有條重心4x1有人想知再講

跟

等緊你事後丫屌你老母

想知！！！！！！

佢買非洲盃

從來冇事後過

要lm

日本杯 有冇作客入球計

好耐無見

Gay佬

好撚多老屎忽喺度

no

yes sir! Sorry sir!

係囉 做咩事呀

有

關你事？？？

屌 我有冇睇錯 尋日睇西花平盤高水
依加變左讓平1.67？
做乜鳩

賽制 ：若兩回合總比數打和，先計算作客入球，如不分勝負則加時；若加時再和則互射12碼決勝。

識買未

客十個後備

All in

sor 9up

行街好撚攰 想賭波。。。

想要職乞bot
想用we7神秘房交換

頭先讓半一添啦

東京咩陣

強陣

認到你了

696強陣！！！

北海道 名古屋

dllm啦

久保走左勁極有限

連登大船喺邊 我要買上船飛

俾下料先
山葉1.5大

6sor 屌你老母又燈

西花

你係咪著supreme個個mk仔？
我係岩岩係你後面個個毒撚

有冇人要札幌

櫻花做咩落咁多花

All in 西花

咁低水直屌客勝算

屌 唔怪得有個戴眼鏡死毒撚係咁望我

冇計 ching拖住條女好撚正

波po respect啦 就開波 peace

隔離飯香

反摩買咩牙
唔想再同唔喇我輸9哂啲錢喇

屌 原來條毒撚係你

你又做乜撚

還返200比手足先

你諗下
東京早排日職出正選Full team 作客西花，都輸1-0
今場仲要出10後備作客
我都諗唔到西花點輸

河床12m先啦

閪腳有無同好

上車

閪花憑咩落到咁
東京出後備唔代表閪花贏到

廢車果場

有無大船上

西花要贏幾球先晉

2粒。。

哇 好耐冇見

上海派錢？

2球 1-0就加時

癈車角細定角大？

yes

準備allin西花了

allin咗啦屌

有冇人all in全北

西花2-0直接晉級

東京強陣
出久保、出鬼佬都輸1-0

咁既情況仲買東京既話
可能要搵醫生驗一驗有冇Adhd
食10mg Ritalin

朝早allin左平手閪花

藥名都出埋

上場贏又點解釋

請問上海係咪派錢

收到

荷女數已找
playhard

半一詩 要sp了

全北
飛腳大
呢個月jump 左無買

唔係全世界都全北咩

大家睇路

個個買大波 係咪唔記得左日聯盃齊心過半和半細

全北 1.5 ???

西花1.67
直屌主勝算

買左了 事後先

屌你

Same road

Pm me buy wt ok?

失敗丸z北海道fg

幫你嗌定先
上海快cup

媽媽有沒角水

事後飛全格到 抽1派$100

上海
東京
紅鑽

英格蘭職業聯賽自1888/89賽季至今的主客場勝率對比（藍線為主場勝率，紅線為客場勝率）

從統計學上，
的確係有主場優勢
好似阿仙奴咁

me~

1. 日清

你乜水

雖然唔明講乜鳩
但聽落幾有計

全北 櫻花 角大
北海道 飛腳 全北 仙台 大波

有冇同路

全北 上！

廢車上盤，3.5B

簡單來講
就係一般球隊都係主場勁過作客

上次東京主場先贏姐
今場作客就含撚啦

有冇廢車手足

廢車大船

全世界都全北得我一個上海

sp

事前gel

下盤日100%

廢車上場玩完野 今場強陣起碼坐半望全

仲有盤王盧蛇

廢車上

反摩陪著你走

半大24

東京有鬼老既 仆街了⋯

SP

花串札幌

中哂我派1個200

打左句出3鬼就話人買sp

Allin 左驚緊

有無bill sick Shaw sick more sick?

Me same road

have bill sick

做咩改名

我了 還我血汗錢

你d智障思路容乜易捉

呠呠車

你中意點話咪點話囉

短暫回歸波post一場

估東京xsp

Early corner

反摩陪著你走
LUKE SHAW一世也跟保

ky 全北等即場先追大啦

加油 希望你收得返一半

廢車24

廢車唔對路

696x老撚 cashed

廢車入未 咪炒車

咁辛苦番工搵錢嚟jump為乜？

jer飽佢 即場執返

55波

明顯全北打假

上海goal未

南非美帝

仆街亮哥角細。。。。。。

廢車3.5大gogogo

屌點解醒唔起廢鐵5:4

習慣左係好事黎 唔輸得多就ok

買左sp fg

唔記得買仆街 訓左

臭腳大波24

人妻1:1未

Jer撚夠未屌你老母

閪魚 閪花 臭腳 北海道 入未

巴打賭神

未

等緊琴晚巴打派我 無錢起機

廢車仲未糕 執定屍

魚不了

Hi 最近還好嗎

廢車屌打

下盤手足驚咩未入波都全格啦
廢車快入

0000000000

我明2x1 gun

真真

北海道要no goal

朼棍goall

東京

北海道goalllllllllllllllllllllllllll

Goal

Nice

Goalllll

1-0

北海道易到

北海道頂住半主

香港個排搞成咁 順便介賭

屌你老母細波jump

1-0了
有無跟

即場西花大波上

秒收錢

who is 驚驚

性伴女一撞就跌

無買la

北海道細波jump
過關唔駛睇了 等賭馬88

尋日兩場cup今日唔識賭了

北海道no goal 針

山葉角球領先為2c

識波 Fg Cashed

講個笑話 廢車

上海fg？

9.5b 2x1 jump